2019又係仆街年😪

發豬瘟
山泥傾瀉
地震
海嘯
水浸
股市無力
樓市慢熊
總之都係仆街

2001 九一一，碳疽信，美國打阿富汗
2003 SARS及美軍打伊拉克
2004 南亞海嘯
2008 中國四川大地震
2010 海地大地震
2011 日本大海嘯